肯幫男朋友含嘅都係

都係一個好嘅男朋友

走啦 死gay佬

Pish

弱智？

死基佬

自己幫自己

🤣